聽日冇和你shop，放工去買聖誕禮物

本身諗住今日買啲衫褲鞋襪同聖誕禮物
雖然行到商場見到好多人
不過都唔會阻擋到我購物嘅決心
所以我一次過拎十幾件衫都試
點知個sales話試衫有上限
嬲到我入去試身室坐咗十幾分鐘先下咗啖氣試衫
然後我試完衫，諗住就買哂嗰六件
結果排隊都要排長龍
排到我嗰陣
我竟然冇帶信用卡又得返五十蚊
眼見個sales要幫我逐件衫取消返
又見到後面買嘢個男人黑哂面
真係sosad
仲有幾個人見到條隊長話聽日先買
聽日冇和你shop，應該冇咁多人
我都聽日放工先去買

大家買嘢都記得㩒好錢
唔好好似我咁大頭蝦帶唔夠錢啊

同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支